catalogueService - atom interface voor producten
shoppingService - shopping cart
orderService - 

deze week: enquete, vragen wat het belangrijkste doel van deelnemers is, misschien splitsen in 2 meetups?
4-5 dagen voorbereiding plannen
taken uitwerken in Trello, hulp vragen
opbrengsten meetup
	2 blogs met resultaten
	5 gesprekken met potentiele collega's
	vervolg/verdieping in training
deze week: ideeen afstemmen met Rik/Lotte
microservices boek bespreken ahv case/ in blog serie?
	
